覺唔覺連登冇得派膠同pm功能係完全冇人情味？

連狗

但有得拉
拉

革命分+1 💎+1

推